求助！！報左警但香港警察唔查唔執法，好無助

我屋企人係公司門口被幾個後生仔（2x歲左右）打劫同襲擊，搶左手機，仲打到我屋企人塊面腫晒、胸骨裂左，當日報左警，入院既時候，有一個自稱CID黎錄口供（無出示警員證），我屋企人當時神智不清，個CID不停叫佢簽野（簽左4份野），又無比低口供副本 留低個聯系電話，走之前就叫我屋企人出院要同佢講

翌日，我屋企人「被」出院（未消腫同骨裂未好既情況下），我阿哥就車左佢返屋企，之後就同CID講翻d情況，點知打左1x個電話，都無人聽，無奈之下就去差館問，攞到佢地分隊個阿頭先搵到佢，先知原來佢有返工。。。咁我哥就同佢講翻d情況
個阿sir就話：可能被人點錯相，打一獲姐（笑住講）又話叫我屋企人係公司裝個cctv先啦，一係轉工。
我阿哥就話：咁報警有咩用？？係咪唔洗捉賊？要避佢地？
之後個阿sir無答，就話：好忙，咪阻住做野cut線，我阿哥勁嬲

之後過左4日，管理公司叫我哥去攞cctv，話已經cut好左，但警察未黎過，咁我阿哥就比我屋企人睇，認到晒當日個幾個後生仔，但警察就係遲遲都唔查唔執法

無辦法之下，我哥去左搵議員幫手，某議員話個區既警察係咁，以為自己係全港最忙既警察，所以闊佬懶理，又話個警察咁講野法有問題。。之後議員打電話過去，有其它CID聽，話佢今日唔係到，聽日佢會覆，但第二日都無人問津。。又打過去，佢同事又話個阿sir要2日後先返工，遲d再打黎

唔好意思上面打既都係我哥，因為小妹係日本留學緊，都係香港既阿哥同我講翻情況，但我已經買左機票翻黎，想問大家遇到呢種情況應該點做？香港既警察幾時變到咁？同我阿哥有個幾個後生仔既樣（cctv截圖），可以點做？？好無助

警察出名懶

唔好意思有d長，但真係好無助

Call 蘋果日報

搵多幾個議員
同報紙佬

一陣俾警犬打多鑊添呀

Lm

打多幾次電話 記住錄音
搵蘋果東方
再搵立會議員

話佢係豬又唔撚係豬

報生果日報，出左名就做野架啦

搵區議員+報紙

嗱~~香港差佬呢就

話唔定係個警犬識得都未定

區議員無牙力，搵立法會議員

清唔清

第一時間搵傳媒

我同阿哥都話過搵，但屋企人怕搞大件事。。

嗯宜加都唔信警察了。。

下次會錄音，但個警察超難搵。

搵議員再搵記者

一齊去報多次警

有邊個比較好？有無巴絲有經驗

搵律師陪佢報警囉

被回歸後就預左架啦
近支那冇運行

咁你地自己裝cctv 等俾人點錯相啦

全香港成萬個律師唔搵

懶唔係理由

唔好錄警察音呀
你迫佢佢更加唔查

咁怕搞大件事, 就小事化無算數啦

涂謹申

成日話怕搞大件事好心個時就拮高埋個屎忽比班MK仔啦

成日都係咁架啦....你普通報警會大鳩你博你怕麻煩唔報

你要搞大去..佢先會受理

打去差館唔錄音已經笨撚柒
有次CID 當面話：你呢單案有料我都唔會查，我拎返 playback 出嚟就即刻開工

你出咁多假膠post，當唔當你真好呢？

拿香港差佬呢就黑暗醜惡嘅

我同阿哥都好嬲，最好搞大佢比人知

怕搞大件事咁報咩警

先Cut一段CCTV比蘋果東方報導左先
隔日再成後Upload上Facebook各大Page
可以既Inbox/Tag哂事發果區既區議員同立法會議員

另外老母再去私家驗傷,講埋心理有陰影
講到想自殺就差唔多.
你有個CID電話,差佬仲係唔做野
就去香港警察個Facebook Page,
佢地每出一個Post就貼條友電話出黎話擔心有人假警

打電話錄音
蘋果 東方 搞大佢

我阿哥之前無諗過香港警察會係咁。。。

佢地話怕露樣見報個d

攪到好難先搵到，就會令人易啲放棄繼續搵

戴帽戴口罩

千祈唔好搵返班人打返個警犬一身

回歸之後，呢班係港共公安

去報案室報多次

叫佢開file

普通香港市民有起事上嚟係咁無錯，冇計，除非你搞大件事先有d機會幫你搞

驗左傷了，其實一直都想post班人既樣，我返香港整理下d資料先

幫推

去過，佢話已開file，有no，有CID跟，其它警察唔方便跟。。

咁佛心 咁不如樓主收手算啦

好多唔到埋身藍絲都唔知驚

幫推
其實點喺通話入面錄音

搵毒果

嗯其實我地都係納稅人，有份養呢班所謂執法者，就係唔知點解佢地會咁低質同懶。。

因為佢地做依行就係想袋份糧唔係服務你囉
醒未呀

就要搞大件事先有用

有片有樣一定捉到
個cid 係咪散仔黎？

因為要趕住放工溝女

宜加睇清楚了

你估真係想除暴安良？

推

比cctv蘋果

報導左出黎 唔到警察唔做野

我都咁諗，管理公司仲要幫佢地cut好，都唔黎攞
係咪散仔就唔知，不過屋企人話好後生

搵個PI出黎啦

PI?

upload條片上黎

捉到還捉到，想唔想捉係一會事，而家黑社會同警察嘅關係好複雜

我要返到香港先，到時希望各位幫手搵呢班人出黎

香港警賊

咪up住，到時又有藉口話你up片影響調查

千其唔好up呀

我都覺，有咩可能話點錯相就算，明明係襲擊同搶劫。

幫你推推

唔怪得你比狗撚狗

講得呢句應該係藍屍

告上去監警會
等啲毅進仔咪撚以為自己咁撚重要

邊個區既警署呀??

好，我問問法律意見先

最終手段會去告，多謝意見

旺角

係咪曾經有警察強姦人果間警署

報比蘋果啦

警犬係咁上下

我要攞 RN

唔知道

黑警出名懶

或者係成個政府都係咁懶9

而家警民關係咁差

推到上新聞踩多兩腳就得架喇

係呀

樓主你哥個case咁唔好彩比左個老patpat cid跟
佢地唔諗住升嘅話你無佢辦法
你哥情況我以前接觸過
最終個cid都會跟足手續去做
有齊証據都會捉人
但會好慢好慢

同差佬講電話一定要錄鳩佢地音嫁，你對話既時候態度差唔緊要，佢地閪既就比記者同搵區議員就得，有乜事既搵區議員幫手，唔洗自己出面嫁

無晒質數

旺角班黑警同油尖旺地區D黑社會有咩分別
呀，有一樣既，有牌同無牌囉

多謝！

咁恐怖。

另外樓主要投訴搞大要有足夠証據策略
因為警務署係小數唔怕上報唔怕投訴嘅政府部門

牙蛇做嘢唔使你教

真係？大約用左幾耐時間？

an eye for an eye

小心啲等陣警察暗角打你呀哥

快嘅今日就會去拉人
慢嘅我見過差唔多一年

下次一定會錄，不過要搵到佢先。。
嗯區議員話會跟進，最怕佢議員都唔驚

香港警犬

好，我會提佢

立法會議員佢都未驚過啦

信班狗做野

叫得黑警你估流？

依家d差佬真係越來城公安化

係絕對唔會驚
你唯一可以試下如果個區議員同個警局同人警區
叫個區議員搵當區警民個督察
試下個老perpet cid 比唔比面個督察

期望黑警做野

楊岳橋？

電郵: info@ayeung.hk
網址:

楊岳橋立法會議員辦事處

中環辦事處(議會事務)
香港中區立法會道1號立法會綜合大樓810室

大埔辦事處(地區工作、個案跟進和法律諮詢)
大埔廣福道117號閣樓
電話: 8105 6471
傳真: 2653 1551

push

黑吃黑?

搵香港01？見佢地好鍾意報呢類新聞

推
好仔唔當差

忙就梗架

留名

好我問問議員，多謝

唔該，我係youtube成日睇佢既片，應該幾有正義感

打7你屋企人 然後講句唔好搞大件事啦

擺到明啦

唔想搞大就算數囉，唔打都比人打左

我屋企人話姐，我當然想多d人關注啦

香港警渣真係垃撚圾 正經野唔撚識做

爆條猶太人名啦 搞大佢 睇下佢地理唔理

又唔想搞大又想多啲人關注即是點

講真我唔係好信

錄電話音，好平心靜氣地煩到佢爆seed，port 9佢

我都唔知佢

我屋企人（受傷個個）話唔想出樣個d，我同我哥就想多d人知，比壓力個警察

樓主，最後你要記住一樣野
除非你有足夠証據對方做錯野
如果唔係對政府部門係唔可以亂搞大
搞大左對方一定按章工作
對政府部門搞大係要有策略

1823 投訴熱線

其實電話有得裝錄音APPS 保障自己....

你中文拎u？

尤其你係對最唔怕搞大嘅警務署
老實講你搵區議員已經行錯一步
我個個cid一聽到比人投訴一定慢慢做

諗唔明點解佢要hea 做
笠爆搶 明明係key crime
d大老細 一定睇實
佢想禁都禁唔到
除非有黑幕

正常丫
香港多休班警

試過夜晚比醉酒南亞狗搶野

警犬黎到仲見 , 睇住南亞狗逃走 , 我叫警犬追，警犬竟然唔追叫我講咗事發經過先

講完慢慢上警車兜 跟住話揾唔到

反而最有用嘅方法係日日搵個cid問進度
要有禮貌地煩，佢地就會快手快腳做左個case佢，唔想見到你

睇定d先落注

聽都唔聽你啊，禮貌
講野激鳩佢嬲，令佢講d唔負責任說話，錄音蘋果見

邊區？

lm

自 都估到係油尖旺三區之一 懶係嘢

怕咩呀 上完報第二日都冇人記得啦

無辦法先搵，佢地實在太慢

咁都得。。

你覺得佢會驚蘋果?
不如咁講，你會覺得蘋果會報?
另外案主係有權搵負責cid問案情
唔洗佢聽，定期搵佢就得
如果長期搵唔到個cid就真係佢失職
咁就有足夠証據去做啦

明明出緊市民啲糧, 但又唔做野,

快啲推上報

佢似係避緊我哥，唔明佢點解好似驚我地仲多過驚賊

香港經過咁多野都唔知黑警係點
其實都幾抵死

比D證據黎睇下得架 你真係有片就擺上蘋果 話咩驚攪大件事 你上連登講有鐵用咩
如果單野係真既 個CID砵撚硬

阿蛇做野幾時到你教

宜加阿哥日日都keep住搵，一係唔係到，一係同事話佢無返，咁就可以搵2x-3xk人工。。。

唔好on9啦，電話唔聽佢地大撚把藉口，話咁岩離開位，你實吹佢唔脹。香港人最怕咩？就係冇左份工，單野唔撚揚大去，佢怕鳩你？ 所以搵傳媒，議員攪大佢就最好

你問清楚佢幾隊姓乜番工時間係幾時好撚過 24x7咩依家 問到直接踩上去問

推上去蘋果

唔知 ombudsman 有冇用...

冇追post
你呀哥公司係做咩先

你哥唔好彩比個老差骨跟
呢啲人好醒，佢會跟到個標準下hea做

Pish

怕搞大件事咪裝CCTV或者轉工囉
咁既野都講得出

老友，差佬係唔會咁無份工架
上哂報搵議員都唔會
有問題會叫你去搵警監會
之後不了了之
問心咁樣個老差骨怕咩呀

警犬一向都係咁，而家先知？

係，我記得你啦
好呀，其實法律方面我唔係好熟，我哥都搵緊律師，我都好想宜加係香港幫到屋企人，因為佢地都好無助，但無奈相隔兩地，所以見到巴絲比我咁多意見，我都好感動，也好多謝303室巴打打咁多字比我，希望件事快d解決，亦都想反映下香港警察既執法問題，比更多人關注，點都好，多謝你們

冇人要佢冇左份工？只係想推佢做野，不如咁講，上曬報你估上頭唔比壓力條友完file?

條友慢慢同你鳩hea，你就係到教樓主慢慢跟正常途徑日日打電話問

問左，因為報過2次案，第二次去問左，但都係無人聽或唔係到咁

當事人唔係我哥

犯罪率低喎
唔立案咪無事發生囉

差佬好多重野保護
搞咁多唯一影響升職
差佬係唔會因為表現唔好抄人
但老差骨唔想升係搞唔到

媒體壓力

我都覺，完全解決唔到問題

好，我會說服佢地

咁一開始唔好報警啦

下次串翻佢，你唔想捉犯咪轉工囉

都話目的唔係想佢冇份工，係想比傳媒壓力佢，令佢上頭落order完file

佢唔會有壓力，會按章工作
標準要求14日簡覆，每3個月覆進度會跟足
但唔會有進度

收皮啦，你個單

嗯嗯最想係拉到人，攞公道

咁你唔攪大佢，佢連同你按章工作都冇啊

又係話人中介打手

怕搞大件事，屌你老味真係

你做乜

我只係講出我對各政府部門近十年嘅經驗
你嘅方法如果樓主想試可能試下
但我見過太多人撞牆

收皮啦 警犬

通常不了了知

推呀

撞牆？有咩後果？

好慘 幫推

LM

隔住個mon都覺得好無助
希望推到樓主早日討回公道，班差佬快撚D做野

搞撚大佢，講完

無錯 上左報紙警方主動聯絡返你

對樓豬一家的遭遇深感不幸

推一推先

樓上幾位巴絲講得好啱
自己毫無策略咁推上報係冇意思既
搵議員政黨有技巧咁推有效d

另外
投訴同查詢唔好淨係搞個老屎忽
要搞咩佢阿頭
你估佢上面班教老細唔想升咩
尤其是班新PI你搵花佢file
佢就仆街了
所以
搵啱人投訴係第一步

納稅人俾咁多錢養佢地 憑咩唔做野？

剛剛收工錯字多

咩叫搞大件事？一件事搞唔搞得大輪到你話事？有啲從政從左十幾年都只係二打六，想搵件事搞大揚名立萬都唔得呀

嗯我都希望，多謝

記住錄音

議員一開始都咁講，我哥講警察怕議員寫衰佢所以會做野既，之後都無回音

警察做既

希望唔係啦

個警犬話點錯相？點錯相係咪唔洗拉？打完人話點錯相咪無敵

搵蘋果啦，蘋果一定幫到你

無邏輯可言，仲話叫我屋企人係公司門口裝cctv，咁出街比人打點算？係咪要裝係心口，而且仲叫轉工，我都唔知佢係咪智商有問題定被d犯打傻左個腦。。。

要問清楚負責個個係咩人先
佢#
所屬單位
單位大佬
咁知你要搵邊個做野
今時今日
投訴政府部門要學識CC email
email to 大佬(督察級)
cc比官既老細(主管)
比個機會佢跟
語氣可以柔和d
講埋因為屋企人好擔心安全
顯示你講道理唔係搞事
記得要講清楚
你幾時報警
個cid點樣hea你(具體include 時間)
多次查詢無效
令人不安同不負任既用字(點錯相，好忙，唔係到)
完全唔理就cc email 比旺角區大佬
呢封就可以強硬少少啦
因為佢已經hea 過你(書面上證明到)
再唔理先搵傳媒

我阿哥都話要搵左律師先，問晒意見先諗下一步

警察系統好封閉
外人做到既野有限
訴諸內部更加有效
顯示到講清楚你唔係無理取鬧
非常重要

好，多謝巴打既意見

講埋係邊區嘅猶太人啦

搵報紙佬，影傷勢相俾佢地

仲有send timing
合理少少
比返4-5日佢覆
等佢冇藉口話做唔切

好多謝巴打，好詳細

香港黑警垃撚圾 下次直接搵ICAC
話警察唔理呢單case
一黎ICAC屌鳩黑警 二黎就破案
一舉二得
P.S. 9up 唔知得唔得

pish

唔係仲以為而家差佬會做野下嘛

得閒犯下案都唔撚驚
反正d黑警都懶理

警犬正仆街

巴打上次搵邊個？雖然未必會幫，但試下都無妨。

朋友俾人盜用信用卡買機票，咁易捉都唔捉啦，就咁叫佢簽個名close file。

Between 樓主屋企人做乜無啦啦俾人打？
唔識都揀中？

好既

係咁架啦
你仲以為自已住緊香港？

我屋企人神智不清既時候都簽過4份野，會唔都會close file。。。同唔知有無法律效力

1823 唔理警局野嫁，警局叫市民應該同佢地直接聯絡。你堅持要搵既1823都只係幫你send email 去警民關係組
自己直接搵仲好

咁咪當比人點錯相

平機會都唔理？

唔好撚諗喇 上蘋果啦 靠香港警察一成都死

推一推
咁都唔受理真係離哂譜

關平機會乜事

只可講1823 淨係對個22 定23 個參與部門有少少作為，會幫你追佢地數，有跟進。其他政府部門都會幫手send ,但唔追數。平機會啊消委會啊呢類係非政府部門，你打上去1823 死都要佢地做既話，都只係叫做好心幫你記錄下，send 個email 比人，唔追數唔跟進。呢d 直接同返乜乜會講仲好...

最有效就只有監警會

垃圾警察

你呀哥做盛行呀？
近排有冇得罪過人？
等睇連登仔炒車
利申：警犬正仆街

咁代表警渣可以真係唔做嘢架

唔係我阿哥

錄音，去報社，警察投訴課，申訴專員投訴，要求書面回覆

咁你摺埋啦 你當連登仔batman咩

自膠
不過最好搞清楚呢樣野先

可以end topic

撐樓主搞大件事
推

呢度都見到你

303室巴
啱啱先睇完你既留言
估唔倒你都有發生呢啲事
BTW希望樓主可以快啲解決倒困難

點解要斷章取義，如果有追post，都知我同我哥係想搞大件事或其它方法藉此向警方施壓，唔睇下就妄下定論，你又係邊d人？

嗯我都唔想坐以待弊，但我阿哥都試過好多方法都唔work所以先上黎問，並唔係咩都唔做，而且我準備返香港，所以想事先問定有咩手段同巴絲既經驗

下，你個個咩世界？獨裁世界？上黎問下野都唔得？你樣樣都識未試過問人？而且我係覺得香港警察執法有問題，想多d人關注都有錯？咁我想問下有咩可以講

香港警察幾時變到咁？
由變狗個一日已經係咁

放心 以後有咩事記得唔好報警
呢到大把連登仔幫你

好，多謝你 等我哥見完律師再諗下一步

你知唔知區議員同立會牙力同能力有咩分別未架？

幫推，希望正義得以伸張

用左少少時間睇哂成個post,
雖然唔知可以做d咩幫倒樓主, 加油

好，多謝你，希望啦

多謝，我save低晒

多謝支持！

除非係命案如果唔係差佬會懶得做

班警犬平時仲大大聲串串貢話 有事你咪搵警察幫你呀？

點知原來真係自逗人工 案都唔查

出律師信俾議員 警署 保安局

香港狗賊垃撚圾

嗰啲小學雞特登出嚟搵交嗌架
建議樓主真係唔好理

警犬唔撚死都冇用

如果覺得有咩公務員做得唔好 懷疑失職既話
icac 申訴專員公署 都幫到你

香港警察好食懶飛

推到班警犬仆街

搵傳媒，搵議員。
Call埋記者去監警會。
總之搞越大越有人做野

智撚障
抵俾人打啦

揾係律師既議員先有力。。。。唔好揾錯支那犬

隨時係黑警打撚完當然唔同你查啦
唔好攪大佢
笑到我仆街

猶太做野唔使你教

推post

香港警察呢十幾年黎都係咁
唔好咁驚訝
一大堆人渣

申訴專員公署

雖然上面好多巴打都叫你搞大件事
我個人就唔係太贊成
尤其是件事未解決
依家就搞上傳媒只會
令你失去左談判籌碼
進退失據
警察個邊亦會覺得你無理取鬧
冇比機會同時間佢做野
就想用輿論「粗暴干預內政」
就會同你玩對抗
睇返往蹟
警察向輿論低頭真係未見過
有既話我都想知

真係想搞大既
完左件事先啦

認真

搵區議員搞搞佢

我都試過 公司俾人老爆 差佬話唔得閒查
之後我同佢傾 俾左三雞嘢茶錢佢 兩日後破案
頭盔 發夢果陣

有冇問佢飲唔飲咖啡？
btw香港法治倒退40年

我話你拉到人 我俾cash 你
阿sir 姓陳
頭盔 又係發夢果陣

果然係生意人

搵記者搞大佢

Iphone 點樣錄音？

試過幾次發夢，其實處理手法都係奇奇怪怪

1. 好多年前，有張八達通係地鐵站，交比警察，佢叫我放返原位又或o者用o左佢

2. 好多年前，行街，有個人係咁突然問我跟邊個，有冇帶粉 (中間每個字都係粗口，同比人x老母)，之後問完一輪，佢話自己係便衣，之後我問佢點證明，佢就叫o左對面個軍裝走過黎..

3. 幾年前，試過朋友係運動場比人偷野，警察落完口供冇o左年事， 話通常都查唔到...(不過運動場個邊話成日都發生)

4. 被太多宣傳電話騷擾，報驚之後。。最後提議裝小熊來電，因為呢個case冇針對性騷擾，無得攪

其實面對現實，
呢d野唔得閒理又好正常，打份工o者
唔好太有期望

哂氣啦~ 毅進仔係咁勤力就唔洗讀毅進啦傻HIHI

點解俾人打嗰個係你屋企人

屌班黑警老母

樓上班小學生真係好on9
知唔知一公開份資料對單案有影響

報左警

你又唔係傷者本人
直頭唔理人火都可以

香港警察真係垃圾
樓主再打去然後學樓上巴打錄音啦
之後再搵蘋果 你連cctv都有咁都唔肯做啲野 咁你屋企人抵打啦
真係聽警察話轉工咩 斬腳趾避沙蟲
裝CCTV都係留返下次用架姐 咁今次點啊

我尋晚發夢係街屙左舊屎
係咪應該去自首

怕搞大件事，你又拎來講？
自己放棄保護自己，其他人點幫？

呢啲屋企人好撚戇鳩

點解你哥咁好有得睇cctv？ 我之前幾次報警要求睇cctv差佬都話我冇資格睇 問返個場佢地一樣唔俾睇

啊sir做野唔洗你教

幫你推
我都試過差唔多既野

自貼左先

仲有搵涂謹生，佢係保安事務委員會成員
或有份做監警會嘅議員

香港公安 差唔多啦
可以有乜野期望

個人資料私人條例
不過話事既係個場，俾你就俾
唔俾就唔俾

推爆佢老母！

嗯，但無論件事發展成點，我最後都會投訴，因為態度同查案速度都無一可取

嗯好彩我屋企人同管理公司熟

好呀，多謝你既意見

小心全家被lan線

呀蛇做野唔駛你教

屌 呢d屋企人好撚冇用

自己都唔幫自己點叫人幫你

果班賤骨頭你唔搵外力迫佢唔識郁

怕事就忍左佢

係咁多

戴口罩cap帽去apple日報，東張西望啦